有無人睇開泰國BL劇(215) Chula cuteboy

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文回覆。但直播討論期間唔使加密。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 逢星期六00:45上架 唔加密劇透討論

3) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

4) Friend Zone 2 逢星期五晚播放

5) SaifahZon Story 逢星期四晚播放

6) My Bromance 2 逢星期三晚播放

2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Milk Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

英國手足

洗腦教育

肥佬黎

MOD 4 忍唔住英字都照睇

嘩好靚仔好好聽 佢咁認真官仔骨骨好唔慣

講正我覺得球姐正DD

完整版！！！仆街好聽到聽完又再沉多d BK開演唱會一定課金

引子唔長 可以copy出嚟嘅

用電腦睇就唔洗login 睇唔到既話就由頭copy到尾再paste去第度就睇到
特登translate翻繁體save低左

MOD EP4

กอดในใจ orchestral ver. (fancut)

好正

MOD

拎定一盒紙，同唔好太夜睇，唔係對眼第日唔駛見人🥺

想問如果想DL IG D 圖
但係IG D 圖係疊埋左個隻
有冇邊到可以DOWN到

我成日形住佢會係CONCERT上面噴鼻涕

點講好
有d人會po連環圖
佢隔離個d down 唔到

開定 新post
有無人睇開泰國BL劇(216) JossZee

你是但掉啲link黎睇下何謂連環圖

有冇電腦版

佢條仔好似弱氣左少少

應該係佢經期到要搵人調理

你以為個個都係你

其實我真係唔洗人調理
要個個係話人個個

福姐

屌 幼幼Fluke姐好撚Man
點解可以正撚到咁

不嬲都話福姐好正
可攻可受

但點都唔係直哩世女都無可能食倒

屌BB

佢兩兄弟真係 開套綜藝節目俾佢地實笑死

秦國人

唔知bambam會唔會走去揾pp影相呢

【F4接龍更新】
又到星期二，大家過得幾好嗎？
上回講到BW情路暗湧處處，今次就由攝伯B好手 00 炮製佢哋兩個人嘅初夜 （價值十萬）仲有Ame客串 希望大家會鍾意呢章：

大家估到係邊個流出同偷拍啲相未呢～
又話說，原來我哋呢篇文有好多中國人睇，仲俾人po咗上weibo 我哋正積極考慮輸出革命

po(217)開始 #1我應該只會放on檔熱門劇嘅trailer （例如支mm/wasabi，或者平時各位p'都有討論嘅劇）
其餘on檔劇會用文字介紹就算

1. 2mii sp聽晚大結局，之後會del
2. Flukes嘅MB2改文字介紹
3. 加埋維穩台播緊嘅Gen Y文字介紹

就算我自己唔睇嘅劇，都想俾各位p'知有咩劇播緊

我發覺開始勁多人都係到對我bf流口水
唔該你地要搞就搞佢老母metawin

收收埋埋咁多後宮 你食唔食得曬嫁

PP對軍隊已經跳出東南亞 BK好冇安全感

個韓仔幾靚仔wo
鐘意佢多過pp

咁又係好似好少見PP repost同其他男人嘅合照

所以PP都好識做 可能同BK有約定

#BREAKING The 12 HKers detained in Shenzhen since 23rd August have been officially charged.
RT

我幾鐘意叫人全名
但係比人叫就不了

唔會

唉我好掛住以前佢地食飯會單獨po story嘅日子而家次次都係隔住個人

我會大叫
林陽你條仆街幾時還錢

拍戲後更避忌..

bkpp is real

勁尷尬

之前啲story勁正

最少未見有朋友會打完人一巴自己走去喊

勁驚

你講得岩
心同錢真係好緊要